身為一個香港學生，我想講一句，我真係睇唔到前途

家境三代清貧，父母又有病，一直想等我出身就辭職。完全當我係(脫貧計畫)屋企日嘈夜嘈，根本沒個寧靜環境專心讀書，人地番到屋企就有個安樂窩，我番到屋企仲要面對家庭爭執。對我沒半點關心。現在諗通好比心機讀緊Hd工程想入大學。但係成績又差，又沒能力補習，有時仲要出去番工幫補一下家計。又驚入到大學出到黎又係搵唔到野做。新聞成日講大學生搵唔到野做，到時自己又差政府學費。香港既工程又滿哂。完全感覺唔到自己有前途。好擔心，可能下一個跳樓既學生就係我

I know that feel bro 共勉之 一齊努力

巴打 船到橋頭自然直 撐住

第一日知

我好明樓主 屋企唔單止無俾錢我 仲偷我錢拎去賭馬 日日同我講邊個邊個個仔都幾萬蚊一個月啦 你搵咁少架仆街仔

巴打真係船到橋頭自然直

撐住

連登有愛，多謝大家

我完全同你一樣

同你差唔多環境
但未至於三代清貧
最終揀咗搵食科

脫貧計畫 駁唔到

Same here

連香港d大學咁易入都入唔到
仲講咁遠
學門手藝 馬死落地行啦

真心算喇 出黎做野好過

巴打加油，讀到書 =/= 出路好

加油師兄
天道酬勤

屋企環境真係好緊要
窮都算 好多人係咁
但家嘈屋閉真係世上最撚臭閪既事 屌你老母

好又係一日，唔好又係一日，打個J訓啦，聽日仲要返工返學

你老豆老母最少有一方係大陸落黎。
佢地本應係大陸執牛屎，低學力低文化低競爭力，而你本應係工廠打份牛工或者係夜總會代客泊車，骨場做鎖匙仔。

你老豆就係廢先番大陸娶個大陸妹，佢本應冇料成家立室。

對唔住，得罪晒，你有冇諗過唔係社會有問題，而係自己同上一代有問題?
我公司幾個清潔阿姐，都手持過百萬現金+一兩個單位，中港有物業，最廢個位都有間居屋+藥劑師仔仔，鋼琴老師女女。

諗清楚，你已經賺凸。

加油呀

屌 你都戇撚鳩嘅
你同我呢啲窮撚就話望唔到啫
有錢人怕西

依家真係唔知讀完書係咪真係有用，只係知會差人幾十萬學費，老豆年紀大又多病痛，又要照顧佢。但果陣細過又成日打我，拎啲開飯錢去賭根本沒盡到父親責任。

我都覺得睇唔到前途
Ps.hd多媒體

努力無所不有其極用盡各種方法搵錢
救自己救自己後代

我屋企人

你屋企咁既情況，無得ful grant

搵錢仲讀咩大學
quit咗hd做地盤好過啦

有冇同佢講邊個邊個個老豆幫佢俾首期啦

可以好肯定同你講
你唔係讀神科不如唔好讀

小弟聽聞坊間有一天書radian ，於是買黎研究。但發現有一問題，到底係印錯定我唔理解。PS:因為小弟係自修，沒學過物理所以理解力較差

樓豬讀得hd仲想讀大學 如果想好生活考警犬啦 實用過大學水泡 就算比你入到
利申：不喜勿屌

勞清又撚狗

連登多得你依種低質會員

窮閪靠自己入港大法律同建立人脈跟資深大律師打遺產官司
入到大學冇洗過屋企一個仙，出國打比賽自己出錢，乜都一腳踢
屋企太嘈溫唔到書日日到溫到好夜先返屋企，屋企個功能係賓館
巴打最緊要將所有負能量同恥辱化作動力，窮閪最恐怖就係無野事，為左上流不惜代價

個個咁叻咩

認真睇唔到未來
根本唔會有動力去上進
依家都係等雙親安享晚年後就正式完成任務
如果唔係我都一早

邊撚個同你講入到大學就有前途
喂 話就話爆煲姐 又未至於工都冇得做
最多咪食少d 洗撚去死咩

考警仲好 鐵飯碗
（如果你唔係仇警憤青既話）

差唔多環境
是撚但啦 做人既野捱捱下就好快一世

It's Not How Good You Are, It's How Good You Want to Be

樓主訂立一個目標，然後下定決心去做，唔好半途而廢
屋企嘈就遠離屋企，屋企人病如果你幫唔到咩手不如擺多啲時間落自己身上
佢地年過半百，你仲有排玩，點都係自己利益行先

物理人請進

的確前路係好撚迷茫 咁都要行既 我同你一樣都讀緊個工程hd 不過就part time半工讀 要生存就要唔要面 同自己講要頂住 要俾當初睇唔起你既人令你改觀 唔想再令其他人擔心自己 呢個就係你生存理由 有時d人話條命係自己 我話事 坦白講 活著真係唔係為自己

你真係窮得只剩下錢

係又無所謂呀

點解全部都係正評

簽衰仔紙啦屌
話知佢哋死